今日唔係投票日, 今日係311大地震後第七年

去日本YAHOO到search 3.11
每search一次
日本yahoo就會捐10yen出黎振災
大家可以o既就去search

日本人是比香港人高貴既種族
我提議所有香港人去日本做奴隸

Push

做乜咁話你死鬼老母？

Ageer
寧做日本狗 不做中國人

係咁search都得

係
search 3.11就得

㩒到佢唔比我㩒

天佑日本

支持日本人
閪港狗收皮

寧願幫手捐10yen俾日本
投票?不了

原來己經7年

但仲有七萬幾人無家可歸